bro geo mini香港邊道仲有現貨？

度度都話要等到廿幾號先有
但我只想要純日版唔係行貨....

neo geo mini

自己上官網睇

你有冇睇清楚我條問題⋯⋯